涉淋紅油收數 前港腳卓耀國被捕

涉淋紅油收數 前港腳卓耀國被捕

前港腳卓耀國涉淋紅油收數，女友拍片記錄同被捕。警方本周二在香港仔進行反非法收債行動，期間一名男子到一單位門外淋紅油，同行女友則負責拍片記錄過程，埋伏的警員見時機成熟，趁二人離開大廈之際將他們一網成擒，檢獲收數字條、紅油及膠水等證物，案件將於今日提堂。據悉，男疑犯為有「壞孩子」稱號的前港腳卓耀國，他亦是港足甲組球隊黃大仙現役球員，他常有欠債傳聞，並涉及多宗與收數有關的刑毀案件。

現踢甲組隊 曾屢傳欠債
消息指，卓耀國（26歲）與姓歐陽（18歲）女疑犯為情侶關係，女方報稱美甲師。卓曾為香港足球代表隊成員，現時為港足甲組球隊黃大仙球員，並於去年11月參與兩場本地足球比賽，卓曾多次傳出欠債。警方表示，為主動打擊與收數有關的刑事案件，香港仔分區特遣隊於本周二晚上，到華富邨一帶進行巡邏及埋伏行動。

至晚上8時許，警員發現形迹可疑的卓及歐陽進入屋邨範圍，二人然後分頭行動。有人登上華景樓3樓，在一單位門外淋紅油，而女方則登上6樓，將整個犯案過程拍下用作記錄。兩人得逞後返回地下大堂，打算離開之際，在附近埋伏的警員見時機成熟，隨即一擁而上截停兩人調查，當場在他們身上搜獲寫有收數字眼的字條、一樽紅油及一樽膠水。經初步調查後，卓及歐陽涉嫌刑事毀壞被捕。

兩人涉16宗收數刑毀案
警方調查所得，二人曾於今年1月至2月期間，涉及全港多區16宗與收數有關的刑毀案件，手法均為淋紅油。因受害人透過非正式放債人取得貸款，其後當受害人無力償還款項，放債人便聘請歹徒進行滋擾，每次行動可得數百元酬勞。其後，警方落案暫控卓耀國3項刑事毀壞罪、及歐陽兩項刑事毀壞罪，案件將於今日上午在東區裁判法院提堂。

翻查資料，卓於前年6月到旺角一間髮型屋理髮時，疑因金錢問題與人發生爭執，他無奈自行報警求助，警員到場調查後，揭發卓因欠交政府款項被通緝，遂將其拘捕。
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------
踢波搵唔到食就轉行去做收數佬
啲死MK真係柒

佢踢波絕對搵到食，不過人格有問題啫

18歲女友

得2場波叫港腳，無嘢碼？